====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce dernier objectif , onéreux au surplus , est bien inutilement révolutionnaire : la France , qui n ' est point une fédération d ' États et dont l ' unité nationale est consommée depuis tant de siècles , n ' a nul besoin d ' une ville dont l ' unique vocation serait d ' être capitale;
Tokens having emotion: [ États ]
Lemmas having emotion: [ état ]
Categories of the emotion lemmas: [ non_specifiee ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ États ]
Lemmas having emotion: [ état ]
Category of the emotion lemmas: [ non_specifiee ]
Total emotion lemma counts: 1

